let questions = [
  {
    numb: 1,
    question: "¿Qué propiedad de CSS se usa para cambiar el tamaño del texto?",
    answer: "font-size",
    options: ["text-size", "font-weight", "font-size", "text-style"],
  },
  {
    numb: 2,
    question:
      "¿Cómo se puede aplicar un margen de 20px a todos los lados de un elemento en CSS?",
    answer: "margin: 20px;",
    options: [
      "padding: 20px;",
      "margin: 20px;",
      "spacing: 20px;",
      "border-spacing: 20px;",
    ],
  },
  {
    numb: 3,
    question:
      "¿Cuál es el valor inicial por defecto de la propiedad 'position' en CSS?",
    answer: "static",
    options: ["relative", "absolute", "static", "fixed"],
  },
  {
    numb: 4,
    question:
      "¿Qué propiedad CSS se usa para crear un espacio entre las líneas de texto?",
    answer: "line-height",
    options: ["spacing", "letter-spacing", "line-height", "text-indent"],
  },
  {
    numb: 5,
    question:
      "¿Qué propiedad de CSS es usada para alinear el contenido dentro de un contenedor flexible?",
    answer: "justify-content",
    options: [
      "align-content",
      "align-items",
      "justify-content",
      "flex-direction",
    ],
  },
  {
    numb: 6,
    question:
      "¿Cómo se establece el fondo de un elemento con una imagen en CSS?",
    answer: "background-image",
    options: ["background", "background-image", "background-url", "image"],
  },
  {
    numb: 7,
    question:
      "¿Qué valor de 'display' se utiliza para ocultar completamente un elemento en CSS?",
    answer: "none",
    options: ["hidden", "collapse", "none", "invisible"],
  },
  {
    numb: 8,
    question:
      "¿Qué propiedad se utiliza para cambiar el color del borde de un elemento?",
    answer: "border-color",
    options: [
      "border-color",
      "outline-color",
      "border-style",
      "background-color",
    ],
  },
  {
    numb: 9,
    question: "¿Cuál es la unidad de medida más común para las fuentes en CSS?",
    answer: "px",
    options: ["em", "rem", "px", "cm"],
  },
  {
    numb: 10,
    question: "¿Qué propiedad CSS controla la opacidad de un elemento?",
    answer: "opacity",
    options: ["opacity", "visibility", "display", "filter"],
  },
];
